袁澧林見字速入，我觀塘僻福特想邀請你踢波

啲bot呢？

我踢撚死晒

我可以做證

幾bulk

袁sir你接我一野飛鏟 我包你以后企唔到。

觀塘僻福特

揾沙狗啦

我受咗，而家得返三隻腳。

who

點解中左會多只腳

我利迷嚟，有四隻腳。

on9到bot都唔想入

派？？？

四眼條諗羊黑客我

秒咗傻賓

你正撚羊

關佢咩事

派哥勁好波

樂，買左乳豬

海南島人勁尾機

呢個出晒名

係

曼迷4428

边道？

美罗道

唔啦 我同派係糖連頭打邊爐+飲爺汁

派唔係好人，佢日日坐電競房玩分化

佢條舊仔

海南島人好純

我哋食長腳解邊爐 拎埋隻豬黎join?

道不同不相為謀。

派係朝鮮族

俾人踢死都要做撚羊

有冇諗過係你捻樣先比人踢？

冇 我啱你捻樣
你可以做證

射到掛網

麻比人踢到1999

？

勁好腳頭射波勁過laca